哥迪奧拿：「英格蘭能進入八強，最大功勞是我！」

英格蘭破天荒進入世界盃八強比賽，更破紀錄在互射十二碼之下分勝負，令不少英格蘭球迷狂歡起來。

現任英超冠軍曼城領隊哥迪奧拿接受法國Nineup報獨家訪問時表示，英格蘭在是次世界盃的表現，他的功勞功不可沒。「當我準備接手掌管曼城時，早已知道祖赫特的能力，因此到步第一件事就是把他送走。」

祖赫特總共被外借兩個球季，分別是意甲拖連奴和韋斯咸，兩季的表演都令球迷大跌眼鏡。「祖赫特被外借後能力原形畢露了，憎恨我的球迷應該無話可說了。」祖赫特差勁的表演令自己失去英格蘭第一門將的位置，更落選了英格蘭大軍。

對於英格蘭首度互射十二碼勝利，哥迪奧拿摸摸自己的光頭回應：「英格蘭能進入八強，最大功勞是我，要不是我證明了祖赫特的表現，三獅軍早就在十六強被哥倫比亞中出了。」

最後，記者問到英格蘭會否奪下大力神盃，哥迪奧拿舉起了兩根手指：「我執教西甲時，西班牙奪得了世界盃冠軍；我執教德甲時，德國奪得了世界盃冠軍；現在我執教英超了，你說呢？」

哥迪奧拿離開訪問時，回頭說笑：「看來中超球會出一億周薪找我執教，我都要抬高價錢了。」

哥迪奧拿舉起了兩根手指：「我執教西甲時，西班牙奪得了世界盃冠軍；我執教德甲時，德國奪得了世界盃冠軍；現在我執教英超了，你說呢？」

有啲道理

哥狗中文幾好喎，中出都識用！

9up報

睇完最後個句

呢篇應該係潮文

搵佢黎教香港試下
佢好似幾憎祖赫特

祖赫特

我都以為係仲達